「即時」炮台山出行20分鐘到維園，一路暢通

入維園！
入維園！
入維園！

炮台山出行20分鐘到維園，一路暢通

天后出唔到既全部改去炮台山！！！

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

入維園！！！
你行去中環係重要！

但入維園更重要！

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

入維園啊手足

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

維園好空！

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

推

天后出到就天后出，出唔到就炮台山

幫推
啱啱都係咁行
勁快